和理非咁想接手，不如集中搞10月8全民三罷，比啲成績勇武睇你地係做到野

三罷

和理非上場時候
三罷

10月8三罷